\begin{longtable}{ | m{4cm} | m{10cm} | }
	\caption{Plano de Testes}
	\label{tab-teste4}\\	
	
	
	\hline
	Contador & 004\\ \hline
	Prioridade& Média\\ \hline
	Localização& Tela de cadastro de república\\ \hline
	Objeto de teste& Verificação de CEP\\ \hline
	Caso de teste& CEP inválido\\ \hline
	Pré-condição& 1 - Campo CEP estar preenchido\\ \hline
	Procedimento& 1 - O usuário preenche o campo CEP com um CEP inválido\\ \hline
	Resultado esperado&Sistema apresenta a mensagem: "CEP inválido"\\ \hline
	Evidências& \newline
	\includegraphics[width=6cm, height=8cm]{PlanoTeste/teste004.png}\\ \hline	
	
\end{longtable}